特區妖婦譚惠珠：銀行業朋友稱 「七兄弟」一出獄即聘用

警察員佐級協會創會會長、港區全國人大代表、廉署審查貪污舉報諮詢委員會主席譚惠珠，昨日在員佐級協會等兩個警察協會的特別會員大會上宣佈，已與醫生梁智鴻等「義士」一同設立「敬言仁基金」，接受公眾捐款，支援在佔領期間受法律影響的警員，盈餘撥至警察福利基金。

據《文匯報》報道，譚惠珠在台上表示，七警被定罪令她心情沉重，出席大會是為了「支持兄弟」，又引述有銀行業朋友表示，「七兄弟」一出獄，會第一時間聘請。

《星島日報》報道，譚惠珠在台上發言時，台下警員一度大喊：「主席，我們一定會幫七警同袍渡過難關，經過風雨雷電才走到今時今日，我們對你有信心！」

清潔?

收數唔再外判，自己做番。

法庭制裁犯人，老妖咁算點，癡撚線到極點

咪又係做sales

特區妖婦個term好正

有案底點做銀行呀？

邊間銀行，我即刻cut戶口

冥通銀行

做得邊個位?CS咁撚低人工我怕七兄弟接受唔到

邊間銀行咁夠薑
audit都唔怕 又過到global

補多句，做CS日日都俾d客屌老母，我怕佢地厭力太大

留名等追數

我都好想知邊間銀行會請有案底人士
懲教遲d應該幫d釋囚做referral

即係好似垃圾桶選輸有官做，壞人點都無得輸

做銀行可以打人咩

出返黎都唔記得佢地乜水啦

你估入銀行做
申請過程好簡單？

幾萬兄弟 每人每個月摵幾百出嚟養佢全家

喺銀行洗廁所都叫喺銀行做架

女同事要小心女女女

做收數佬

Auditor唔會放過佢